為左個內地女仔 想同女友分手

近排跟公司上大陸視察
有位內地嘅女同事帶左我周圍去 玩足成個黃金週(申利：冇扑)
個人仲好溫柔 又成日噓寒問暖
香港女朋友俾唔到呢種感覺我
依加對住香港果件冇晒興趣 扑都唔想扑
成日都想返上去搵佢

個大陸妹想溝你拎身份證唔落力d點得呀

煮左生炒骨未

好，順便置業生活結婚生仔
但唔撚好返香港，唔該

你以後都咪撚返香港啦,屌你老母